# prunners
 Portal Runners. Aplicação Web - Projeto desenvolvido para estudo. Bootstrap, PHP,  CodeIgniter, MySQL, MVC, FPDF. Acesso à banco de dados, controle de login e sessão, relacionamento entre tabelas, geração de relatórios, upload de imagens.Template usado: AdminLTE
